三十歲人一份保險都無

第一次買保險就係去旅行買既旅遊保
覺得浪費幾百蚊咁
但一出事就好重要？
亦只買過一次保險
係唔係要買份醫療/人壽保
第日人生好似無保障咁

又想係連登r客有冇plan岩我啊

我賣保險死全家

保障無撚用

我見身邊朋友都有買醫療
或者佢屋企人同佢買人壽
望落真係好似無咩用咁？

有冇tg?
想搵你買保險

先生你好呀, 有份危疾好啱你架

先生你有冇打算幾時生絕症呀 ? 睇下幫唔幫到你 ?

PM me

做乜賣保險自己唔買

好似岩岩睇完呢段野

開個post就個個話我賣保險
谷鳩氣屙完屎返去繼續做it support狗

最基本買一份醫療lor

人壽就睇自己有無家庭負擔，有咪買，無咪唔買

旅行保又ok,200蚊買安心

危疾會買因爲怕對屋企人做成負擔
旅保就真係好多意外係意料之外
所以會買

醫療就冇

多謝巴打
年紀大驚有病最近了解緊d醫療

原來仲有分醫療同危疾
我以為有病都係醫療會賠

醫療係claim睇醫生既錢
危疾如果中左大病係一筆過賠償

保險狗全面進場

我都拎番張A4紙扮下經紀先

有負債既最好買人壽

補充一下： 千祈唔好同啲唔可靠、冇責任心既mk仔買，否則佢離職後會好難claim到錢

我係agent ，千祈唔好信

Agent 講野呃9人

我都係MK agent 佬

不過平時我sell 自己係家庭單位，因為成家都做。我唔做都有家姐及阿嬸做。

我高你好幾級, 俾兒登狗屈我係地產佬 lol
on9到震

因為兒登覺得全世界都唔使買保險，開post 問保險就係agent

其實公司有醫療卡洗唔洗買醫療保險

醫療睇睇手術住院呀 危疾個啲 真心有需要啦

公司醫療卡包你啲乜姐 去診所睇醫生claim8成/唔洗錢

有冇 tg? 我想買保險保障下自己

wechat就有
只加靚女

樓主準備好post PM 你既保險狗未

只要*享受*過公立醫療，就知道保險好重要

醫療呢家野 你冇空閒錢買貴plan都唔好買

窮人買既機會成本太高

脷伸: 做general ins. broker

認真問架
仲有lihkg有pm功能既咩

係唔係高級會員有？

你有事 都係賠返你供左既錢 冇用架

買左醫保
都未必夠錢出院

tg 我啦.......

屋企人買重人壽？

岩
將來有事唔好喊

你唔明 連登仔俾保險佬屌過晒屎忽窿
自然對所有保險都憎

真心有興趣想買 但見你icon咁後生 會唔會做做下唔做有冇攞過啲咩獎嗰啲？係度講詳細小小 比啲信心各位有興趣買既巴打

咁我幫你買份人壽好唔好
用下個腦先啦

買乜都好都唔好買儲蓄保

兒登仔真係
係都要逼人職業係賣保險
開post問下喳
硬件台問電腦野唔通又黃金sales咩

呢個真係垃圾
之前有fd買左供幾個月
叫佢cut又唔聽
後來又去做傳銷
呢條傻仔已經無同佢有來往

me2, 30都無買， 嚟緊移民後就應該真係會買，其實上次有野入廠，無保險，住院一晚話無晒平房，貴一級要八千幾，果刻就真係好想有保險， 但問過人，大部份野都包既保險， 保費可能成二千幾一個月我又覺得太貴，加上就嚟移民， 移左既話份保險又無柒用， 所以到最後都係無買